新射雕比你選角點揀好？

周伯通唔使睇又係秦煌

曾志偉啦梗係

【高半個Key】屌你老味打打打，既然今日咁開心，打和喇

黃蓉=千雪BB

清，好波

郭靖唔洗諗一定係洪永城

任揀就用大卡士啦

又係職安真漢子？

成日搵on9肥佬做周伯通做乜9
原著佢都唔肥

吳唱k

郭靖 吳業坤
黃蓉 蔡思達

Fail

黃蓉=一桐
郭靖=我
其他是撚但

唔撚係掛

都係想蝕錢啫

屌笑到仆街